日模美舞偕男模挑戰12連拍擺POSE 突然「褲子掉了」!!!!!!!!!!!

▲模特兒美舞分享工作影片，和男模挑戰12連拍，突然男方褲子掉了！

日本模特兒美舞近日分享一則短片爆紅！她和男模在攝影棚拍照，配合攝影師速按快門，不間斷擺出各種POSE，就在達成12連拍的時候，男方的褲子突然掉下來啦！

影片中，男模和美舞拍照進行到一半時改戴起墨鏡，繼續擺出2到3個姿勢後，突然褲子滑到膝蓋，露出白色內褲。而他遇到這情況，第一時間居然不是把褲子拉上來，而是維持拍照姿勢，依舊面無表情，身旁的工作人員則趕緊上前幫忙拉上褲子，但是沒多久褲子又掉了！等到褲子再度被拉回腰際後，又繼續展開連拍動作，彷彿剛剛什麼事情都沒有發生！

▲模特兒美舞分享工作影片，和男模挑戰12連拍，突然男方褲子掉了！

▲工作人員上前幫忙穿褲子，沒想到褲子又滑下去了！

美舞事後上傳影片，留言「這突發狀況是怎麼搞的？明明超爆笑卻拼命忍，笑笑笑笑！」網友跟著留言「太爆笑」，同時狂讚「為什麼沒人笑場」、「這真是專業！」還有人稱讚男模身材好，「我看完想要加油減肥了。」影片瞬間造成網路瘋傳。

戇鳩
點解唔自己拉返條褲？

條女幾正

公平咩